就黎生日 諗唔到做咩好

如題
18歲想過得特別啲

巴打們有咩提議？

叫雞

有諗過自己慶祝生日
不過無自殺果part

暫時無呢個需要 不了

上連登乞句生日快樂

鏟光頭換成人身分證

同屋企人食餐好㗎啦

唔夠特別喎

以後點見人

日頭無野做

去海洋公園

唔錯既提議
但一個人去會唔會好快玩哂啲機動遊戲

學之前巴打開個你講我做post